pebble收左皮 有無smartwatch 推介

屌岩岩先知佢執鳩左
我個time2
用緊android
有無大佬推介啲好用既smart watch

applewatch

換返部真正智能手機，配Applewatch 啦

日sus zenwatch3

已買apple watch 等到貨
準備成日要叉電了

用Apple Watch
但唔好走去痴貼又用case呀

成件事好柒呀

Apple Watch 無得輸

Google好似下年自己出

Pixel Watch

moto360仲會唔會出新？

好撚期待

我都係 ���果啱心水即狗衝

Moto 話暫時唔會再出...

都估撚到有人講apple watch